打算裝修屋企 點設計好

將原本既洗手間隔大佢
然後再將個廚房拆左佢
搬去第二邊做開放式廚房連廳
諗左我3晚終於諗到呢個最佳方案！
大家點睇！

你先諗諗你預計用幾錢先啦

尺寸都無點討論

20萬內得唔得
其實個廚房咁樣搬做唔做到架 啲喉駁到架咩😂

你d喉點行？
就算做到，你咁大工程都好難20萬咁少

郁得廚廁就唔方平架喇大佬, 水電再舖過

張圖